游蕙禎：多謝各界朋友關心。不走

作者：游蕙禎 Yau Wai Ching

多謝各界朋友關心。近日情緒比較波動，所以都沒有頻繁更新社交媒體，雖然心情不好，但仍然會在現時崗位上做好自己。

暫時仍然在香港做著自己的事。很多人問我為什麼不走，我只想起以前自己曾經寫過的歷史衍生小說裏面，一名我很欽佩的名將在勸諫失敗，身陷殺身之禍時，憤恨地說：「在我死了之後，就把我雙眼挖下來掛在城門上，我要看著這座城被敵軍大舉攻入覆滅。」

我沒有他這種恨至極點的想法。安身立命是這個時代的主題。對於其他人的選擇，也不會置一詞，每個人都面對著不同的困難，連自己的也還沒有處理好，批判其他人的有意思嗎。

係咪伍子胥

唔好意氣用事走啦 屌

你呢啲自私狗學咩人代表香港人，去支那做狗啦

走到係應該走

你都係想連登仔出post屌到你流亡啫

黑警無人性cls乜都做得出 架, 走呀

因為掛住我所以唔走？我地結婚啦

游b有冇新j圖

走係唯一方法解決土地問題今日唔走仲有成億上萬支那人準備落黎做香港新主人...係冇槍冇炮冇f35之前仲覺得香港自己有份係on9

文筆暢順
有料中文系

唔想睇到你剪完頭髮個柒頭呀
走啦仆街

游ｂ唔驚

佢係咪講緊泛民？

我會保護游b

張圖係咩戲？

走同唔走都尊重

遊b

佢坐完 又唔急走既

love bin c

大陸落嚟？

游b

走啦
推翻一個政權係講緊幾十到幾百年既事
有命先可以做世界冠軍
蕭生講得啱香港唔需要有更多烈士

走啦，唔洗攞道德高地
你呢個身份可以好易係唔同國家攞政治庇護

《史記．伍子胥列傳》
自若未立時，諸公子爭立，我以死爭之於先王，幾不得立。若既得立，欲分吳國予我，我顧不敢望也。然今若聽諛臣言以殺長者。」乃告其舍人曰：「必樹吾墓上以梓，令可以為器；而抉吾眼縣吳東門之上，以觀越寇之入滅吳也。」乃自剄死。

其實中國再比唔到利益香港人嘅話
不論黃藍都會轉投其他市場

依家政治環境變左咁大，無謂拎以前既野黎講

一齊

每個人都面對著不同的困難，連自己的也還沒有處理好，批判其他人的有意思嗎。

留名等睇烏鴉

上面嗰師兄應該係想梁離開香港，唔好白白坐監喎

走啦

我當初聽覺得得係戇鳩, 誣衊
唔好下下覺得一個人做緊一啲野認為係間接地宏觀上幫左共黨就一定收錢先得架.
咁諗野同藍絲有咩分別?

有免疫？ 你睇下之鋒？

無乜野 好似依家連登咁 郁下話人藍 話人黃乜乜乜

因為反送中之後plan B有出過嚟
但游b無

你仲後生
大把機會抗爭
唔好嘥時間喺個濕鳩政權到
快啲走啊

佢唔同在冇案件在身, 呢年都冇積極參與抗爭
除非玩到砌生豬肉.....

到呢一刻就唔止佢而係所有香港人都應該要走

係咪要睇住林奠同中共點死

關熱狗咩事
其實泛登仔係咪覺得反泛民就一定係熱狗

俾泛民割過，想做返低調都係正常

721 831 都係以前啲嘢

熱狗有份落石
點會幫本民青口

伍子胥係：唔聽我勸，我就睇下你點滅亡

熱狗 5毛 pr 分化

當年本土派新勢力都比泛民同蘋果日報打壓同抹黑
佢地唔會知道咩叫唇亡齒寒

面對忽然政治既黃屍，當笑話睇就得
因為同佢地解釋辛苦過同藍屍互屌

係香港人欠咗游B

游B無咩政治行動既話應該安全既

係囉，佢有案係身咩？

你真係以為佢唔做野支那就唔會搞佢？

佢宜家有無收入？

明明正常中學水準文筆
又神化佢

唔通出po話走咩
走同唔走 都講定話唔走先啦梗係

聽講賣相機都過得去

咁講，香港有邊個係安全，但係有好多人排佢前面既

游b 都要走？

plan b?

唔走咪唔走，唔使公開講。

熱狗兄你好！！

現實係人都死q咗, 挖雙眼擺係邊你都唔會睇到佢淪陷之後有幾折墮.

走啦...

高登仔08年話自己係中國人添啦
689 89年屌柒中共添啦
睇睇睇
咁鍾意舊野睇歷史書唔好睇新聞啦

走啦，香港人唔歡迎你係到啊
光復之後先番黎

支共滲透到美國都咁勁
係真都唔出奇
事實係今日比支共攪嘅係黎智英 唔係游蕙禎

走啦屌，留低俾人拉好撚型咩？

有冇都唔緊要啦，屋企住寶雲道

尊重游B

真係唔知，觀音大戰哥斯拉?

拎以前嘅嘢黎講？2020年4月肥佬黎仲講緊當年港獨果班係鬼

總之泛民做嘅就係啱，唔跟你哋標準就係鬼

2020年4月仲講緊港獨係鬼，繼續兜啦柒頭

你講果啲例子一早轉左軚，黎智英認左錯未？
販民狗淨係識偷換概念

尊重

唔走就會比共中出, 生個支那仔..............

手足well said

游bb根本就唔驚, 佢一早就做左政治犯
btw 走or唔走, 唔洗交待嘅

呢場運動佢做過乜？ 日日post沙龍照？
拉1000人都未輪到佢啦

我尊重你選擇，但願重光後再相見

咁有冇道歉？

販民的確係欠左梁游一句道歉, 一個土下座

Nooooo

欣賞那傲骨，但佢想成為下個周庭？

老實講
都唔算好差

留得青山在，那怕共邪黨

全部香港人都要走 外判抗爭比勇武
等勇武光復完香港 我就返嚟煲㡳見

唔好OMDB走又支持就得

游B

好人平安

知道

係你自己問題，很多人活得很好

有得走，真係好走

呢條女真係唔屌唔得
走啦 仲想J都烏鴉幾年

好似係變型金剛

：

走：劉天師：係鬼！！

留：劉天師：係鬼！！

著草呀烏鴉

skin head 遊b

走啦
去打國際戰線啦

販民係欠左香港人一句道歉, 一個土下座

不過唔洗啦，點都唔會原諒你哋
同黑警林鄭一樣一世都唔會原諒你哋呢班賣港賊

泛登仔政治知識：唔撐泛民即熱狗

走個班ON 9到一個點

連登仔 點會明

柒左唔好提

咩都係熱狗

我唔想見到游B庭b獄中合照啊

中共都睇唔上眼啦 呢d 蝦毛仔 , 不走不走

一.你憑咩代表我
二.我冇得走點解要比佢走

佢有咩做而家？